康山同康怡

如果夠彈藥，買康怡4/500呎好好定買康山好？
價錢唔差太遠,一個居屋一個私樓
但康山又坐擁兩大商場優勢

兩者當年係同一個 development project
到而家康山住客係可以申請用康怡既會所

睇上康定下康
上康會平好多，但不太方便
下康方便但對正馬路都嘈嘈地

個人覺得康山會方便過康怡
兩個大商場夾住
馬路唔多車，旺中帶靜

大堂就唐康怡grand少少
因為早期重新裝修過

但康山個價硬到仆街，多數街坊都是自住

利申：太古城居民

你睇次樓先 康山真係殘d

康山一梯幾伙？

止終係居屋

康怡睇落新啲 康山方便

私樓vs居屋

諗都唔使諗

下康去太古城都係十分鐘既事

康山外表望落都殘啲，不過地點完勝

私樓價買居屋 仲使問

要靜，冇外人自成一角就上康怡

我住過上康
其實有少少唔方便
等嗰啲小巴又有少少耐
朝頭早起身都好多人等小巴返工你要自己行落嚟

中康 ＞ 下康 ＞ 上康 ＞ 康山

負擔得起無奶油揀居屋

外區 + 新手搭單想問下, 點解南豐新邨咁舊都咁鬼貴?謝謝

因為果度周邊都貴

中康好似幾吸引，不過好似大單位多

康山住到真係唔想走

利申 已走

舊同附近差唔多者
出名風水好
四正 間格實用
夠車位

走去邊

市場消息指出，康山花園2座高層F室，實用面積592方呎，建築面積717方呎，剛於自由市場以1,068萬元成交，實用呎價1.8萬元，成交造價高出歷來居屋王保持者富榮花園1,065萬元3萬元。